父親José Julián在開車通過Ajuchitán山脈時中槍受傷。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 哈瓦那街頭的人們歡呼慶祝從馬埃斯特拉山脈返回的戰士。 古巴是盜賊統治，不是共產主義|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野獸 
 “學校裡的世界”的聯合創始人切爾農·巴(Chernon Bah)對她最近在塞拉利昂目睹的情況感到震驚。 廣播大戰教育埃博拉兒童|Abby Haglage | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 在利比里亞，這個數字剛剛超過54%，而塞拉利昂是67%。 廣播大戰教育埃博拉兒童|Abby Haglage | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 現在，塞拉利昂人如果被發現埋葬埃博拉患者將面臨牢獄之災。 塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨牢獄之災|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 我的父親已經去世了，他在塞拉利昂開了一家旅館，他了解半種姓人的生活方式。 亨利·西頓·梅里曼 
 往東走，可以看到一群噴發的山脈——拉薩爾山脈。 《鳥類與自然》第六卷第三期1899年10月| 
 但這很可能是山區居民ahuitzil的情況。 瑪雅編年史|各種各樣 
 這首詩對西拉弗萊平原的影響是顯著的，是前所未有的。 《斯卡格斯夫人的丈夫和其他故事》|Bret Harte 
 我在山區認識的一位牧師為我做了一個馬鞍和一副馬鐙。 遊歷秘魯，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脈和安第斯山脈，進入原始森林|J。 j·馮·Tschudi